大家要打埋左膠

尋晚太子係咁, 機場件廢老朴人還手都要阻止
大家記住, 遇上呢種人當共犯就得